一瞓醒清醒嘅感覺真係好可怕

今後不再怕天明 我想只是害怕清醒

我以為我可以好快復原
我以為可以唔再成日諗起你
一瞓醒清醒嘅感覺真係好可怕
所有情感、思緒、回憶通通都被放大

平時都好哋哋，我可以做其他嘢去分散注意力
但一到起身擘大眼嗰一刻
清醒嘅感覺就好似喺我耳邊迫我聽殘酷嘅真相
實實在在咁提醒我
我哋嘅關係已經完咗
已經被你狠狠咁劃上咗一個血淋淋嘅交叉
每一個早上，我已經唔可以再妄想我仲可以收到你text我，同我講good morning
每一個晚上，就算我拎住部手機，唔mute嚟瞓，我都唔會收到你嘈醒我嘅message
因為一切已經完咗
以往嘅日子都已經回不去了

我唔想清醒
唔想現實提醒我呢啲咁殘酷嘅事
點解我要醒？點解我唔可以瞓瞓下死咗去就算？
清醒嘅感覺真係好可怕...

你唔好咁癡線啦 大佬

我都想

Morning

個感覺唔止寂莫
明明身邊好多朋友唔寂莫
但醒咗就係有種空虛
個人醒咗
但唔知第一樣野做乜好

我諗對方已經下定決心斷絕來往
早日釋懷la

我都係情人節前分手，係好傷心係好心痛，不過你要努力，重頭開始，未拍拖前你都係自己一個啦。

唔洗放哂個心去另一個人到

早晨

on9

自然醒就係幸福

可怕既係你既心態

心口會幻痛

聽到我個心拿住拿住 心諗呢個人做乜鳩

我都情傷緊 不過千祈唔好做傻事 世上除左愛情仲有好多事要做

個狀況維持左成個月
屌拿星..

一訓醒
所有野好似要重新黎過咁
好辛苦....

琴晚先又夢見我地係夢入面好返
講結婚 講幾時一齊住...
7點幾突然紮醒 清楚一切只不過係個夢
好痛

呢幾日晚晚都夢見佢

一清醒就成攰到郁唔到又瞓唔番既感覺最可怕

我都係情人節之前分手

希望快啲遇到一個珍惜我既女仔

望住一杯自己鍾意飲既飲品俾人拎咗去飲 好難唔會唔開心
但只要自己唔再鍾意杯野飲 咁杯野飲俾人倒瀉都唔會在意

諸法唯識，唯識所變